往事只能回味

如果 全世界我亦可以放棄

係

往事不值一提

被世界遺棄不可怕 喜歡你有時還可怕

見到個標題我只會諗起東莞

棄我去者，昨日之日不可留
亂我心者，今日之日多煩憂

姐係咩味